今晚7點 銅鑼灣站F出口 不見不散

希望今晚睇波嘅人可以集合
早少少一齊遊行上大球場做勢

我都係一支公去, 自己一個都唔使怕羞

有咩事?

不見8點散

去丹麥餅店食熱狗

巴打，場內等。

推

食左野到銅鑼灣了

嚟緊